有無巴絲試過另一半無啦啦同你講無感覺要做返朋友？

太夾 唔係你想像中咁好

帽試過

俾你屌厭左

有可能係鍾意左第二個

或者

一開始就吾算係太鍾意你，只係用呢段時間黎觀察你適吾適合

不過點都好，你地都應該要約出黎見面，兩個人坐低講清楚你地雙方既諗法先再作出決定

講得咁白, 原因都係二個, 一係覺得同你唔夾, 又或者撞到比你更好既人. 而你提到既野基本上都只係由你出發既感受, 佢點諗只有佢同佢既姐妹先知, 即使佢D姐妹同你傾都只係過濾左既資訊, 你永遠無法知道真相, 目前最好接受現實, 等有番D事業再問自己係咪仲鐘意人, 到時再傾.

無俾新鮮感？
無制造戀愛既感覺？

有，因為佢準備結婚

簡單D
即係已經唔鍾意你
OK?

你唔夠吸引，完
搵幾條女溝下就知佢緊你

果斷分手

有...

已經散左。
兩年半感情

帽

信任佢同面對現實係冇衝突

拍半年梗係乜都夾架 仲盲緊

我覺得可能係佢搵到個更好既人